其實扮狗盤藍屍有冇得諗？

反正幪面拎支棍就話係，如見到藍屍撕子狗，走埋去大大聲喝佢，之後幾個手足用棍打佢一餐話係狗黎，佢地應該嚇到標尿

聽日 930 全港三罷

差唔多係時候再展開twitter 戰線
#929GlobalAntiTotalitarianism #antitotalitarianism #ChinaXi
記得要多謝其他國家參與, 同埋得閒就retweet 下

麻煩曬